人民日報--潘頓是中國人的驕傲

港男無能，任由model 禮儀小姐比鬼佬當眾屌

潘頓係中國人？